點睇呢稱浸大班垃圾咁想上位

已BLACKLIST所有浸大學生, 你地唔駛搵工啦係屋企乞食